有無人都覺得成個環保教育根本錯晒重點?

"地球叔叔生病了" 呢啲嘢根本係on9, 地救有成45億歲, 任我地點破壞地球自己用幾百甚至上萬年時間就可以慢慢恢復返。 破壞生態嘅後果最尾係我地自己承受返, 點解仲要教班細路要好好愛護環境而唔係再繼續破壞環保會仆街冚家產!! 針唔吉到肉唔知痛, 但宜家冚球產喇仆街!!

indeed

負皮嗰啲不服來辯

其實係㗎
所謂嘅「環境保護」實際上係保護緊一個適合人類生存嘅環境
The Earth doesnt give a shit
地球係唔會在意你人類生唔生存到
但問題係好多人會覺得呢樣野唔係自己呢一代嘅問題
唔使自己孭翻個後果